投訴會員Ginzo（#170532），招攬人網上賭博從中抽水。

條撚樣今次聰明左
開個新group
但入完佢人grouo佢會轉介你去個賭博group 之後佢會係賭局入面抽水
唔信既話admin你試下 同埋ip係同一個人
求admin ban左條撚樣